【梁天琦案】兩名逃亡者黃台仰李東昇 至今下落不明

【本報訊】今次審訊原本有八名被告，但其中兩名被告在開審前棄保潛逃，他們分別是本土民主前線的前發言人黃台仰和成員李東昇，法庭已對他們兩人發出拘捕令。不過，兩人目前仍下落不明，日後有可能會被加控沒有依期歸押罪，而該罪的最高刑罰是監禁十二個月。

黃和李在候審期間獲准保釋，黃在保釋期間更多次獲准離開香港。不過，黃於去年十一月初獲准到德國出席學術活動後，未有依期向警方交還護照，結果法庭發出拘捕令。案件去年十二月中在高院進行審前覆核聆訊時，黃和李兩人都沒有到法庭，終同被發拘捕令。

李東昇同棄保 傳二人見「疆獨」代表

黃和李失蹤後，網上流傳兩人於去年十月與「疆獨」代表會面的相片。黃被控三項罪名，分別指他於案發當晚在砵蘭街煽惑非法集結、並與梁天琦一起煽惑暴動，及與梁等人參與暴動。李則被控兩項罪名，分別指他當晚在亞皆老街襲警、並與梁等人參與暴動。

根據審訊期間在法庭播放的片段顯示，黃當晚站在客貨車頂用擴音器，叫群眾不要讓警方離開，並用手勢示意群眾衝向警方。警方其後已築起防線，黃台仰用擴音器叫：「我哋本土民主前線一定同你玩大佢！」未幾再叫：「三、二、一，去！」群眾即衝向警方防線。梁在審訊期間與黃當晚的言論「劃清界線」，在自辯時聲稱，對於黃當晚的說話，他大部分都聽不到。

黃台仰返香港一定死硬 佢罪一定重過天k好多
老閪都著草
想見到佢哋死嘅一定係五毛

至少煽動果條一定入硬
好彩佢地走佬 天琦又劃清界線

等他日中共倒台先再返啦

流亡海外異見人士

你都有人肯收留啦

煽動果條好睇天琦撞正選舉遊行

你唔走就等瓦碎啦

屌你老母死5毛

成班罪犯

瓦全兄

同你條撚樣搏呀？

戇鳩仔有樣睇

永世唔好返香港

其實真係蠢過西

5毛多撚到呢

香港到今時今日仲有人會要流亡.....唉

彈開啦冚家剷

留番舊玉睇你瓦碎仲正啦

冇成本又可以玩野
點解唔做?

駛唔駛請埋你飲？

收你老母

等到幾時

相反梁天琦特登返黎受罪

連燈仔不願面對
龍門任佢地搬

你就似隻狗

𨳒你冚家剷

屌你嘅心情

笠你5毛狗

企得出嚟咪話幫邊個

宣誓、旺暴，為中共立下大功，富貴榮華享之不盡

唔走博拉就係你主子最希望嘅

又玩陰謀論？

梗係走佬啦，響度同你坐政治監有用咩？

5毛狗就最主張人坐監㗎啦

垃圾5毛

本土狗，得把口

5毛狗，正on 9

話自己呀？

五毛今日冇day off?

5毛狗，蠢個鳩

最正氣嗰個就喺香港受罪
最仆街嗰個就逍遙自在
我屌

中國小官貪汙金額高達432億元個post反而一個五毛都冇

死返大陸慢慢嘆啦仆街

低能仔收皮啦

必要時要加班

十足柴玲咁
話唔定遲d去埋美國 受萬人敬仰

扮乜撚野呀5毛狗

你主子都受你敬仰啦唔係冇糧出

你慳d啦 你又知我敬仰佢

跟人口水尾一睇就知你係on9仔

五你老母
不嬲撐開天琦
黃台仰明係仆街嚟
點解唔屌得

你係嚟討論架？

又話自己

你屌人人屌你點解唔得？

無話唔得
不過唔啱傾就老屈人五毛
小學雞到呢

醒少少啦儍西

老西都著草啦

大學雞好唔滿意喎

純好奇，難道你覺得佢掉低天琦自己喺香港受審係對得住天琦？

5毛最主張坐監

知啦一齊坐就對得住你

證明樓豬係傻鳩嚟
慳返淡氣算數

祝君好

你拎到既，咪試下

咁梁天琦同黃台仰係兩個好唔同嘅人，一個決定走一個決定唔走又如何
梁天琦就以感性行頭，黃台仰就以理性行先，咁點比較？

五毛死全家

你又知佢嘆緊？

垃圾 都有個樓主護主犬係到撐

咁都可以做到英雄

咁多戇鳩仔
有得走梗係走 留係到坐十碌你班人又會多謝佢咩
天琦返嚟坐係佢嘅選擇 唔代表黃台仰呢個決定有錯喎
總之佢哋為香港付出過 押上自己嘅前途 選擇返嚟定流亡都係值得支持

無成本 點解唔返黎?

支持台仰流亡建立新香港

岩喎
咁叫人不作瓦全呢?

人地一直都主張不被捕，公你老母命咩

仆返去大陸街啦5毛狗

On9, 坐監就叫面對呀？ 咁你幾時坐？

發表5毛言論就要屌。講完。

雖然你係五毛，但可以答你

冇

《信報》報道指，本民前發言人梁天琦聲稱對事件並不知情，是閱讀報章後才得知，對方離港前沒有知會他，近來亦無與他聯絡。報道另引述消息指，「本土派事前並非廣泛知悉黃的潛逃行動」。

5毛狗嘅意思即係唔坐監=瓦存

係囉 果日明明好型架

蝗蟲不可語冰

疆獨

乜撚贊唔贊成，人地點做嘢關你7事？

同梁天琦唔同
黃台仰不嬲都係仆街賤種

除左2016選舉既時候我唔認同佢因為朋黨默許班支持者抹黑其他本土派陣營
其餘我都係支持梁天琦

黃台仰就仆街啦
由綠營嗰陣開始都係契弟一個
選舉直頭同梁頌恆帶頭抹黑同攻擊其他本土派
搞到本土派四分五裂
依家仲要自己著草

夾硬將梁天琦同黃台仰捆綁一齊仆街食撚屎啦

不能同意更多

你睇下佢個名同舊登事績就明

咁佢而家係逍遙自在喎

佢證據確鑿，最大嗰條罪入硬
就算佢講 寧為玉碎，不為瓦全
但都唔代表要返香港受不公平嘅法律同埋審訊
港共必定逼害
唔通達賴喇嘛又係笠水狗？？！
唔通佢又係睇住d藏人死自己走咗去？
而且佢咁樣走咗去，間接亦都等同承認最大嗰條罪，其他人唔使認，咩都推晒比佢
佢就死都唔返香港，因為被逼害+咩重飛
對兩邊都有好處，唔存在掉低其他人唔理
因為佢哋都冇諗過港共會咁逼害
咩晒上身+棄保潛逃已經係最好嘅辦法

寧為瓦全，不作玉碎

又話寧為玉碎,不作瓦全,轉個頭就著草
同KK話入軍火點知無咗回事有咩分別

佢地一定係俾中共軟禁左

咁多個組織中，最無資格話RW就係熱普城

你又知佢逍遙自在？

個個都有資格話黃台仰

講完

不如你先證明佢唔係,
佢有冇好似天琦咁還柙?

民主黨都有資格 就係熱狗冇
講完

攞黃台仰同天琦比？黄台仰差唔止9條街啦

條友真係垃撚圾
梁天琦都有骨氣過佢
你今日著草他日點服眾

暴徒都有人撐 痴線

宜家你話佢逍遙自在先
係咪應該由你證明先呢？

佢走左出外國後音訊全無
還押都未至於咁wo

私怨

返嚟受審好大機會入罪坐幾年監之後出返嚟仲可以做返個人但係案底

而家你抗拒法庭命令就永遠背負逃亡者 罪名太大無人夠膽收留你亦都無辦法再去搵工作
人生可能玩完

在公在私

人人都可以屌RW
唯獨你熱普城無資格

但我肯定天琦冇自由
台仰而家去邊度都得喎

邊個當日？
我剩係知最先講清算熱狗就係本民前班狗公同狗閪

繼續屈人熱普城啦

講緊選舉完之前

你又知佢去邊到都得？

講緊已經係魚革前
當時眾人圍屌緊RW時
請問熱血同普羅做左d咩？

以為隔左幾年冇人知kmt班人做過乜野

你唔駛係咁反問我喎
一係你就俾證據
一係你就證明還柙都有自由過佢
唔係收皮OK?

等香港獨立之日一定要迎接黃台仰返嚟做我哋嘅副總統

梁天琦做總統

本土派從黎冇自動認罪,認黎託咩除咗拎光環有咩用

好撚cheap

我比咩證據？
又唔係我講先既

你話佢唔係逍遙自在呀嘛
你冇證據架??
呢度唔係法庭喎,提證責任唔係我喎

無證據，即係9up啦
我問你點知佢逍遙自在，你一d都答唔出

我只需要證明
梁天琦還柙
除非你證明到有俾還柙仲唔自由既地方
唔係唔該收皮

英雄

香港獨立 以死相搏

梁天琦還押左，咁點先？
唔係你話「只需xxx」就岩架

我都話啦，人地坐監都仲可以比人探，未至音訊全無，仲可以聯絡外界
你今日仲聽唔聽到RW既消息？

同埋一點，你證明到RW佢係逍遙自在未？

岩岩上youtube聽番黃肉碎留比香港人最後既錄音，笑到gap gap聲

黃台仰應該仰被外國政治庇護咗㗎喇。嗰個去咗台灣個𡃁妹都係啦，之前台灣都大鑼大鼓話條女過期居留，要刮佢遣返又剩，結果差不多成年都嚟，無晒消息。

依家外國其實知香港乜事，收留義士們未必會大聲講，但可能已經開始靜雞雞做

5毛就去邊都唔得

你主子最叻用坦克整肉碎

戇居
RW唔更新FB就梗係冇消息
但佢一定有方法去聯絡外界
唔通走路去台灣既李倩怡又係與世隔絕呀?
仲有,係咪自由同佢有冇俾人探有乜關係
動物園D動物日日大把人「探」呀
係人都知道佢地生存緊呀
佢地自唔自由呀?低能

將自己變為逃犯。更加on9

都係果知問題, 你點知RW有方法去聯絡外界?
除非你有渠道知道佢既資訊, 咁我就信你啦

佢同李倩怡唔同, 李本人係自願揚出黎, 證明自己safe
RW 就無, 證明佢既處境未必比李好
分分鐘佢與世隔絕緊亦無人知, 全部人都係得個估字

RW 就無, 證明佢既處境未必比李好
我問番你呢句,證明呢?
請證明
還柙比逃忙多自由
佢情況好唔好,同佢係咪自由緊有乜關係?
係咪梁天琦還柙緊,日日食皇家飯就情況好好?
動物園啲動物日日食訓屙,係咪好好情況?
你咁鍾意拎D唔關係既野黎反駁既?

RW 就無, 證明佢既處境未必比李好
紅字睇唔到? 我都唔sure 佢比李好定李壞
但正因為有李既case 做對比先有咁紅字既推論

你話逍遙自在既, 咁常理當然係諗到佢係情況好同自由架啦
問題係: 如果佢真係咁好境, 點解去到今日都無人有佢消息?
至於還柙比逃忙邊樣好D, 無人答到你, 最少都要有人知RW既情況先答到你
都係果樣, 除非你/其他人有聯絡佢既渠道
唔係你講既所有野全部都係估, 難聽D講就係9UP

咁唔係可以點？大大聲話自己好安全，得罪/揚咗保佢嘅人出嚟？

佢好唔好境
同佢有冇人有佢消息有乜關係?
我只要證明
梁天琦而家還柙,
一係,你就證明RAYWONG生活仲差
一係,你就證明有生活比還柙差
唔係,你就收皮
仲有,黃台仰俾人拉嗰個單位搵到幾十萬現金
你肯定人地冇錢?

同埋宜家唔係有無錢, 而係佢係咪逍遙自在(呢點係你講)
你證明唔到佢逍遙自在緊, 你反而收皮先

有生活比還柙差
Err... 真係有, 例如打緊杖
至於RW係咪真係做緊,我唔知
只係就住你個statement " 一係,你就證明有生活比還柙差" 呢點黎講

我只需要證明
梁天琦還柙
佢冇左黃台仰既自由
證明黃台仰冇自由/收皮

所以就話佢目前係點, 大家只係靠估
呢點係事實

大佬, 你原本講開 逍遙自在 架WO
宜家轉成單講自由?

同埋你點知RW 佢自由成點先? 你要比較, 都要知道兩者係點樣先得架
咁"黃台仰既自由" 又係咩黎既先? 都係果樣, 你係咪知佢本人咩情況?
唔係你把口講就當係架

反駁啦
佢而家出門有冇自由呀
天琦有冇出門既自由呀
我知佢一定冇

邊個人同你講佢係英國?

唔撐港獨就係五毛
呢種非黑即白既批鬥真係同文革一鳩樣
仲學人話反共

你唔非黑即白
日後就係你比共產黨批鬥

你唔咁做就反共, 死左都未知咩事

無拘無束，安閒自得
後者好明顯唔止單講自由掛

天琦佢就無左出門既自由啦
但你點知RW係咪都無左出門既自由? 人係身在外地, 但會唔會人身自由受制?

你不斷講天琦點, 香港呢邊點係無意思
宜家關鍵係需要RW既資訊去對比
無資訊, 就無對比

你一日都拎唔出RW既資訊, 就勞煩你收皮

唔知架

你知道佢係邊?

痴線
你不如話佢俾fbi24小時保護緊
有啲人為左死撐真係乜都噏得出
好簡單
如果人地憲活真係講到你咁不堪既
做乜唔返黎自首?
我再講多次
我只要證明
天琦仆緊街

屌鳩共產黨就一定要港獨？

黃台仰棄保潛逃期間, 已經令到其他人 , 連保釋嘅機會都冇啦 。同道人嗰段日子嘅自由又點計呀?

你知既可唔可以話比我知?

你地咁肯定RW活得好, 咁理應知佢邊架

懦夫就梗架喇

因為反共既最終歸屬都係獨立

籌左啲錢去左邊?

如果我死撐, 咁你係咪盲反?
假設佢真係受緊難, 會咁易比佢走? 你望下桂民海
老實講, 我同你全部都係斷估
可能人地活得好好呢, 但都係果樣, 證明唔到

我再講多次
你證明天琦仆緊街係無意思
講唔到RW既資訊出黎, 咁係對比唔到

潛逃仰都有人吹奏

拿，講清楚
我唔係吹奏佢
只係對佢出走左後既評價有保留

唔係講你呀
我岩岩睇完頭兩版咋
唔好咁快對號入座先啦

都預左有人當我係到吹奏佢架啦
咪借你黎講下lo

五你老母毛咩
計片都有埋
黃台仰叫撚完人衝自己就走佬等人衝
係你班傻閪先撐佢

再一次證明應精人出口笨人出手

網上打手有咩點講點吹到而家都可以喺度舒舒服服繼續上網吹水

出嚟做嘢 俾人捉咗就前途未卜

逃亡有乜問題？屌你老母五毛狗

只係估計一下佢哋身為將來嘅後果

梁天琦 坐監留案底坐完監之後出嚟仍然可以喺香港社會立足當然搵工作上有困難但係仍會有一班支持佢嘅人。有案底當然生活上非常不便但係至少可以仍然係香港度賺錢生活組織家庭

黃台仰同李東昇。
如果而家返嚟香港受審罪名應該會同佢哋一樣再加一條冇依照法律煲到法庭罪名。會坐多幾年
但係坐完監出嚟就應該可以同返以上一樣

如果兩位唔返嚟香港受審。潛逃之後會變咗做通緝犯
理論上唔可以再返嚟香港或者出入任何國家
只有同其他國家爭取政治庇護
當中比較代表性係 Wikileaks Julian. 英國嘅Estonia 大使館七年 提供政治保護同俾佢留宿

只係估計一下佢哋身為將來嘅後果

梁天琦 坐監留案底坐完監之後出嚟仍然可以喺香港社會立足當然搵工作上有困難但係仍會有一班支持佢嘅人。有案底當然生活上非常不便但係至少可以仍然係香港度賺錢生活組織家庭

黃台仰同李東昇。
如果而家返嚟香港受審罪名應該會同佢哋一樣再加一條冇依照法律報到法庭罪名。會坐多幾年
但係坐完監出嚟就應該可以同返以上一樣

如果兩位唔返嚟香港受審。潛逃之後會變咗做通緝犯
理論上唔可以再返嚟香港或者出入任何國家
只有同其他國家爭取政治庇護
當中比較代表性係 Wikileaks Julian. 英國嘅Estonia 大使館七年 提供政治保護同俾佢留宿

潛晒水

仲話支持民主 連法律都唔認 佢憑咩

同意

唔使激氣你睇清楚件事而家香港坐監受罪但係之後可以出返嚟社會
況且香港社會搵錢的機會多的是根本好多有案底嘅人可以重組生活。老實講有啲仲生活得好好賺到錢添

可以講有案底係一個永不磨滅嘅疤痕但係世界上好多人都坐監之後都可以出嚟貢獻社會

依家逍遙自在嗰兩個其實先至真係大鑊
你逃避法律責任就將自己罪名再加一等
最唔接受法律後果而將自己變成一個潛逃嘅全球通緝犯
唔可以出入國家或者係社會數有正當工作

宜家咪算係囉，離開自己住嘅地方，流亡海外喎，你估旅遊嘆世界呀？

我覺得 梁入去受 真係愛香港
黃呢d 著晒草 算撚數啦 唔話佢兩個日後咩結果
你要民主 但唔去認香港三權分立中既司法體系 你民主咗又點 你對司法體系有支持咩？ 屌 算撚數啦
逃避司法責任果個先係超級大傻仔 仲懶高清自居 覺得佢係呢場鬥爭中係英雄烈士真係 而家同過街老鼠真係一線之差咋

屌 五毛會入貪官post咩 d官個位用錢買 買完唔貪買黎做咩
根本中國就係腐敗到一個根本翻唔到身既國家
貪係貪民脂民膏 唔係貪人地國家既錢 貪得污國家有幾好 起基建 造價一億 貪咗三千萬 得返七千萬 仲講咩鋼水好 整到出黎唔死人偷笑 我例子都唔狼 可能貪七成得三成起野

棄保潛逃嗰兩位真係唔知道你哋有冇後路 希望你哋知道自己究竟喺度做緊乜嘢

如果一件政治事件影響力大同嘅話呢個係有可能得到其他國家嘅政治庇護甚至乎護照
你睇返當年六四事件一部份學生領袖或者係早幾年美國特工Edward Snowden有蘇聯政治庇護

但係個人估計今次香港事件係國際社會上根本係微不足道亦都影響唔到其他國家嘅任何政治經濟利益
大部份國家冇必要冇侵犯中國香港嘅風險去提供保護俾你地兩位

真心唔知邊個提議你哋兩位棄保潛逃其實真係好可能害左你哋一生

潛逃果兩位請清醒諗下真相
任何人或機構保護潛逃返係大部份國家都係刑事罪行
網上或者Facebook你哋嗰班支持者佢哋除咗上網打幾個字之外更加唔會做到任何野。

你哋而家唔係拍戲做Jason Bourn 你哋冇特異功能。你哋冇武器都冇辦法去逃避警察追捕。

為一救到你哋嘅係其他外國大使館俾你地政治庇護

但係估計可能性唔大因為依件事根本就冇上到國際報紙。只係做咗幾日蘋果日報頭版但係蘋果日報嘅公信力真係唔知國際間有冇人信

Rc

傻啦，如果真係無庇護一早無晒錢加俾人捉撚咗遣返啦，仲有個去台灣個𡃁妹呢，之前大鑼大鼓話佢過期居留，結果無晒件事。我上面都話，依家西方國家實知乜事，你有無睇到天琦都話喺美國嗰陣有人叫佢唔好返嚟，擺明西方國家會靜雞雞庇護俾佢哋留，只係唔大大聲講。上面成班人淨係想啲本土派坐監係咩心態？

嗰個响台灣殺左女朋友番香港條有俾人的返台灣未?

呢個都有可能。有國家提供庇護所以可以夠膽棄保潛逃

唔明有乜好嘈

熱狗無行動力 無論述 人又垃圾 有泰博鳩達等廢柴 一味靠痴 早就應該收皮

最好笑係一話黃台仰又拉熱狗落水

熱狗係仆街係癲係垃圾都改變唔到黃台仰呢條仆街賤種留低梁天琦自己著草呢個事實

百份報老闆？

如果黃台仰 冇政治庇護嘅話佢會仲大鑊好可能一生人冇得翻身

梁天埼原幾年出返嚟之後仍然一大批支持者
仲可以係香港生存

比你都比好啲 ，一個香港人喺香港係唔可以被送去有死刑嘅地方㗎

5毛狗都咁正義

咁日日賣過X粉個老闆囉

想幫黃台仰含冇問題
解釋到呢兩個問題咪由你地含囉

1. 點解梁天琦事前完全唔知黃台仰會著草？

2. 黃台仰著左草半年，個政治炸彈幾時引爆？

2017年12月2日
/*《信報》報道指，本民前發言人梁天琦聲稱對事件並不知情，是閱讀報章後才得知，對方離港前沒有知會他，近來亦無與他聯絡。報道另引述消息指，「本土派事前並非廣泛知悉黃的潛逃行動」。*/

【先讀為快】黃台仰若流亡英德或成政治炸彈

2017年12月4日
/*黃台仰選擇流亡，很明顯將為香港未來與歐洲關係投下一個政治炸彈，梁振英以為把反對他的人濫用法律全部送進監牢就可以解決問題，實際情況可能剛好相反。黃之鋒坐監不單堅定了不少市民，以至美國方面的支持，亦令懲教署在香港監獄胡作非為的情況曝光，對政府一點好處也沒有。而黃台仰採取另一條路，利用香港人奇怪的身份和地位，令梁振英濫用暴動罪亂告人的算盤完全打破。這奇招令整個香港政府陷入尷尬境地，等香港土共當權者想清楚，要還政於民與民眾分享權力，還是繼續濫用手中權力，直至香港的獨有地利完全葬送為止。北京還聽不聽那些土共所獻的計，就視乎習近平的智慧，但由近日低端人口事件可以看出，習近平以至他身邊的人都太囂張，自以為聰明，其實十分之愚蠢。*/

同異見人士喺中國一樣咁生存

人講你就信，你又知佢冇同人講過？ 唔通其他人話一早知咩on9仔

仲講乜政治炸彈，政治一日都嫌多啦儍西

其實全部嘢都係大家9估，或者人哋已經傾好晒有人走有人留做義士

熱狗想搵rw墊底

好心你啦人地仆街極都真係做左野
走佬已經係後話

熱城呢？
吹左幾多年勇武、建國呀？
屌晒所有人唔夠你地行得前
到今日依然座鎮美羅爛台
咩都冇做過得個噏字
搞地盤呢？

又係呢啲『你又知乜乜乜？』既反問駁論
厭晒

你實際又有咩論據證明梁天琦知黃台仰著草呀
我就引用梁天琦本人既講法，你就自我催眠話人地知

真係知就唔會退出本民前啦

早有劇本唔出奇

黃台仰係香港人既英雄

我剩係知梁天琦舊年本身打算出國過聖誕
結果因為黃台仰呢隻狗冇得保釋

肯肯定梁天琦知道晒所有野啦

幾好笑

呢個post就講緊黃台仰
成班就講熱狗乜乜柒柒

依家邊個搵邊個墊底呀

繼續做你嘅真心膠啦，都睇到厭晒

冇實質證據質疑個有證據（仲要梁天琦本人講）既人

繼續自我催眠黃台仰捉緊盤好大既棋啦

咁人地講乜你咩信乜囉，中國人梗係要信官方發言啦

做乜都兜到
兜到精神分裂都要兜

服撚左你地

呢次事件好清楚話比大家鍵盤戰士知道你如果真係犯法一係就坐監係就棄保潛逃。尋求外國領事館庇護

大家係鍵盤上面打嘅嘢只係吹水你講到天花龍鳳都冇用。所以大家對大家講嘅嘢唔使太認真

但係你實際做咗出嚟就一定要承擔後果

慳啲啦on9仔，繼續好儍好天真啦

都唔怪佢地啦
返黎做咩

黃瓦全

垃圾熱狗墊底就梗架啦
人地坐完監出黎熱狗都仲係乜都冇做過

唔返香港好過啦 鬼地方

樓主痴撚左線
一定要撐晒兩個否則五毛

依家興屈毛嘛，新會然？

五毛狗， 爛賓chau

如果坐監比笠水仲好，點解會揀笠水

精人出口笨人出手你見到佢哋兩個出手做呢單野嘅時候已經知道佢哋唔係聰明仔啦
依家俾人老點粒水唔面對法律制裁分分鐘一生都要為摧毁

點你老味，你主子點9你呀

梁天琦有光環 願意承擔 而且入黃既煽動罪 入唔到天琦 判冇咁重
黃反而有機會判成煽動罪 重好多
黃冇乜光環 佢走佬 反而係醒水好多
得到外國政治庇護 好過睇佢坐十年監 又得唔到人支持
呢啲專制暴政既牢獄之災 可免則免

咁你入去坐囉

做又唔敢，得把口，由頭笠水笠到尾

笠水就認啦死剩把口

其實自己都冇咁既承擔時 有咩資格話人 點解要寬己嚴人先
肯承擔當然係冇位比你入 但走佬並唔可恥 係情有可原
如果咁都唔理解 我都好懷疑你地根本都冇企過同一陣線

你都唔敢做啦得把口你夠唔夠膽而家收容佢哋兩個被通緝人士

而家講緊佢哋兩個潛逃有冇外國大使館肯收養佢哋呢如果冇好大機會一生玩完

孔雀你條撚樣。講到自己大仁大義。你夠唔夠膽收容佢哋兩個你屋企影幅相上嚟寫埋你個名

你做到我叫你一聲契哥然後即刻報警

比有講中發爛渣呀，做又唔敢，得把口，由頭笠水笠到尾

比人講中發爛渣呀，做又唔敢，得把口，由頭笠水笠到尾

好多五毛，真假難辨
理性上都覺得天琦返黎好天真
但
希望佢以情煽動有用
(主流媒體仆街）

岩喎
冇咁既承擔
又叫人去做玉碎?